從來要死既都係當權者 而不是被壓迫既人

真係一個都不能少

有咩唔開心 唔好自己收埋收埋

樹窿

手足!!!!!!!